6月去塞班Saipan有咩要注意？

6月頭去6日
諗住潛兩日水同一次sky diving
仲有其他日子有咩玩，夜晚有咩玩？
買左機票住宿，book左車
但未book潛水同sky diving，有無推介？全部fd都考左ow/aow
唔識日文去到有無問題？

lm

Sky diving book咗幾錢

未book
不過sky diving如果係高個隻，連拍片要4000幾

Lm
我都係五月尾六月頭去

book左住同玩未？

住就book咗，玩就未
喺淘寶睇緊啲一日團，唔知會唔會中伏

我都諗住淘寶買

我睇嗰個小周都好似幾多好評，但諗緊幾日都book呢間定分散投資

二月果時淘寶搵左間豬豬旅遊塞班地接唔錯
一日團同軍艦島都係搵佢
最緊要問野佢通常都即覆

搵左間叫塞班皇家
再同樓上巴打個間比較下先

我2月去book左塞班皇家3日
唔錯 抵玩

岩岩去完， 日本仔教練， 體驗潛水一個下晏， 都係收100美金， 兼包埋教練用gopro影相拍片兼潛完番去即過相片